無知一問香港人權民主法案、香港關係法

係同一樣野黎？？明明葉劉講走人權民主法案聽證會，但講又話通過左就係將香港當做大陸一個普通城市？？

我分唔清，請問兩者有咩關係同分別？？？

兩樣野黎

人權法通過左 就有機會取消關係法

我見葉劉講到同一樣野咁

明明人權民主用黎搞佢地自己，講到通過左全香港死咁

錯唔哂既 攬炒既目的就係令美國取消關係法
如果美國起人權法呢個戰線企硬 威脅制裁埋習近平全家 就可以逼中共表態 一係比我地普選 一係攬炒

人權法係大炮
關係法係核彈